八個月過去 一個違規黑警都無被制裁

所謂法治 根本香港已經玩撚完

朱蛇表示：走得太前

唯一一個停職係因為陪黃絲女友一家貼連儂牆

支共解體後, 一定要好好收拾班死黑警

赤柱個絞刑台一定要拎返出嚟

我就等睇疫情平息之後 大狀黨又出嚟宣傳選舉 然後港豬含撚投票

呢班垃圾絕對係香港嘅負資產 字又唔識多隻 對經濟亳無貢獻

諗下支共解體 你地有無能力對抗班持槍恐怖分子先。。。。 唔係解體你就贏架

搵外援囉 班垃圾見撚到美軍嚇撚到瀨屎

搵iron man 好冇？
連美軍都瀨屎

你諗多左，幾肯定到時你係要靠自己，唔該7個月啦 練大隻小小 係屋企買d沙包 學下d拳擊致命技 保障下自己。